<resources>
    <string name="app_name">ProyectoFinApp</string>
    <string name="login">Iniciar Sesión</string>
    <string name="loginGoogle">Iniciar Sesión con Google</string>
    <string name="register">¿No tienes cuenta? Regístrate</string>
    <string name="mail">Correo electrónico</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="title_location">En tu zona</string>
    <string name="title_home">Inicio</string>
    <string name="title_dollar">Nuevo gasto</string>
    <string name="title_search">Asesor</string>
    <string name="title_user">Perfil</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions">
        <![CDATA[

        Bienvenido a FinApp, una aplicación dedicada a fomentar tu salud financiera mediante herramientas intuitivas y personalizadas para el manejo de tus finanzas. Al utilizar FinApp, aceptas los siguientes términos y condiciones. Por favor, léelos cuidadosamente.
        1. Servicios Ofrecidos: FinApp proporciona funcionalidades como seguimiento de gastos, análisis financiero, recomendaciones personalizadas, y más, con el fin de ayudarte a mejorar tu salud financiera.
        2. Recopilación de Datos: Para ofrecerte servicios personalizados, FinApp recopila información básica personal (como nombre y correo electrónico) y datos financieros (como transacciones y balances). Nos comprometemos a manejar esta información con el máximo cuidado y seguridad.
        3. Uso de la Información: La información recopilada se utiliza para mejorar tu experiencia dentro de la aplicación, ofrecerte recomendaciones personalizadas y para el desarrollo de nuevas funcionalidades.
        4. Compartir Información: FinApp no comparte tu información personal con terceros sin tu consentimiento explícito, salvo en casos requeridos por ley o para proteger nuestros derechos.
        5. Seguridad: Nos tomamos muy en serio la seguridad de tus datos. Implementamos medidas técnicas y organizativas para proteger tu información contra el acceso no autorizado, la alteración, la divulgación o la destrucción.
        6. Tus Derechos: Tienes derecho a acceder, corregir o eliminar tu información personal almacenada en FinApp en cualquier momento. Si deseas ejercer estos derechos, por favor contáctanos a través de [correo de contacto].
        7. Modificaciones a los Términos: FinApp se reserva el derecho de modificar estos términos y condiciones en cualquier momento. Cualquier cambio entrará en vigor inmediatamente después de su publicación en nuestra aplicación o sitio web.
        8. Aceptación de los Términos: Al utilizar FinApp, confirmas que has leído, entendido y aceptado estos términos y condiciones.
                ]]>
    </string>

    <string-array name="civil_state">
        <item>Soltero/a</item>
        <item>Casado/a</item>
        <item>Divorciado/a</item>
        <item>Viudo/a</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender">
        <item>Femenino</item>
        <item>Masculino</item>
        <item>Otro</item>
    </string-array>

    <string-array name="education">
        <item>Primaria</item>
        <item>Bachiderato</item>
        <item>Pregrado</item>
        <item>Posgrado</item>
        <item>Doctorado</item>
    </string-array>

    <string-array name="expense_type">
        <item>Necesidades</item>
        <item>Viajes</item>
        <item>Entretenimiento</item>
        <item>Otros</item>
    </string-array>

</resources>